過幾日上大陸，求救

係香港買for大陸用嘅電話卡係咪可以係大陸上到fb ig好似係7仔個啲

SSP大把

係38蚊一日任上

上到fb ig?

38一日太貴

係App Store Download vpn

用用下要俾錢嘅

之前買左張好似五十蚊三日，上到香港網，但只限廣東省。

我用個個唔使 不過有時會斷

thx

唔該曬巴打

只有到隻得！ 唔好買出面o的癈卡，不只block哂，仲要慢到hihi

中移動自己隻7天中港卡，貴少少但乜都上得